\section*{\acronymHeading}
\fancyhead[L]{\nouppercase \acronymHeading}
\addcontentsline{toc}{section}{\acronymHeading}

% Je mehr X in den eckigen Klammern stehen, desto größer ist der Abstand zwischen Abkürzung und Langtext (funktioniert auch mit jedem anderen Buchstaben)
\begin{acronym}[XXXXX]

\acro{BPMN}{Business Process Model and Notation}
\acro{ERP}{Enterprise-Resource-Planning} 
\acro{PC}{Personal Computer}
\acrodefplural{PC}[PCs]{Personal Computers}
 
\end{acronym}